[I/A]Puzzle&Dragons前玩家吹水區[122]大神強勢回歸

有無B刷

石川中垃圾
總之唔打
嬲

打埋挑戰抽多野💪🏻💪🏻💪🏻

新手唔夠打啦
本身都係人carry

齊隊 咁又玩完pad了

2樓條友用d平民野刀打到呀😑

二樓齊隊 一樓無水時

得弗雷無火賢🤦‍♀️

火隊=辣殺

十卜

點打好

抽隻戰女

當我無講過

有無巴打得閒 幫打場月曜

Ok

一分鐘回體等等

我都係係padr到搵

3301 3366

不了

進化素材1 7200 5191

好多隻腎龍都未進

我未抽到 -_-

冇ching有火腎龍 ?

北歐神幾時buff
俾賢龍屌打

2291 1259 素材2

有呀

寵物G係咪打海龍王

繼係戰女? id?

唔該 巴打

YES
YOU B?

未繼呀 你要用？ 172847889

172947889

靖兒咩事受傷

加左 S字頭

重拾興趣 打喇叭

比楊康偷襲插左一刀

招人今晚刷大國仔

寵兒

有，但唔想刷

比依到d水瓶曬親

170抽出第1隻8星,山本ho ball

感謝大股東令我有pad玩

'

頭先有人170石
3隻水瓶

招人今晚刷加蛋

有冇水射a

浪費左我3秒人生

有冇人打石川？戰女神/暗雅

AGGER=.=

5粒石又抽到白無垢 伏到

廁真做乜狙擊人🙍🏼

禾矛

鐵丁捨得入來未

禾偷偷幫佢裝驚先

有無人今晚企加蛋

=.=

我想要就有

Show Blocked User - NEET社畜

畜生

心痛

中多幾隻先好貼出黎啦

今日個post真係好有當年feel
充滿活力

牙一大活躍❗️

固有技能: 巨頭霸氣

雖難必豬

古代龍無s rank 拎

神表示 抽完都仲係KEEP住逗號

等緊你呀😕

打左成粒鐘都未清完條體=.=

磨牙

唔好叫佢追多隻牙😐

樓上重口

橙
30+蛋都搵唔到人打

0課表示夠用

打水喇叭好嗎

你課俾我咩

屌你扮乜鳩

有次神UP 1抽百幾+ 已經有排用

果隻火無升，不了

企幾場受唔受

淨係打日任都成10隻
你地努力

1時間前

火關有究進未

進咗

我想刷 點組

有冇清可以post多次風龍王template

屌你刷喇叭牙依家同禾

掂 幾點開波?

11點

開

入

D巨頭好惡

第一日入post??

第2日
想問邊3位大神最勁

岩岩同炮友網d人打石川

玩戰女佢轉珠技術係唔錯

但唔睇攻略,打到40%左右就all in

打多1,2下 就有1抽

大神強勢回歸

蜻蛉救過我全家

好掛住你啊

嘩屌,咁撚醜樣都有

有無巴打可以帶我打多幾場 素材超級？7136 0677

有無人有戰女繼火賢

7951 2382

有B
有冇人有a

光火契仔

30萬MP 有矛人買左

等一體力

仔,不了

4854 7779

要留體幫你唔到

4914 1668
入

刷左30隻水喇叭 相信好快會啪曬

唔該你先

1210 1596 有無巴打得閒幫我刷下素材超級？

你班巨頭得閒就幫下新手啦

你升好寵物奧下次用水射刷

見係你隻賣肉g
即裝驚

快d既咩

你打4mins我打2mins
左右囉

好似射3镼層

禾無padx果隻原來

1964 2032

5層呀

我都冇

難以置信

訓覺

留mp買水射手

風龍王高速周回係點組

@遲仔

冇人有？

冇火賢呢d伏金

我剩係識抽鑽蛋

樓上係雞

1a77777
2a石川+光大炮
3a大花火
4b茶度
5a大灼熱
6a77777
7a拉一列火
8b茶度留下
9a綠奧+一列火

咦好似搞錯左d野sor

第4關要開埋學問神

Y 6花火 3炮 會變到咁複雜

進左山本但係無人掛嘅

你無fd子😞

汗水！唾液！潮汁！三上悠亜最濕背秀的性交！

佢個FDLIST全部都係鐵丁

我有繼

介丁中

115 061 628

added

1669 4766 素材超級 唔該大家

有冇人企

連PADR都無人掛被迫害

有a or b

Thanks

3590 2815

秒秒轉珠技真係好

冇人企武刀神？

9709 5827

我覺得呢關嘢好似機宙咁
可能一邊帶晒嚇就過倒

其實d新手打隻山本p返黎有冇得諗

4秒點7c 6c 5c+直心

進5到

打完都無人掛

問山本

比10秒都唔得啦 咁高難度😞

唉 春

ching0個page好耐冇update

有冇人武刀神？

Me企ok?

已經幫本土建國派手 mark低左一堆港豬既名
第一波黎張APPS台毒瘤 PAD POST既港豬清算名單：
0.一公噸鐵丁
1. 一公噸組長🐷
2. GTRJ
3. 一擊離脫
4. 遲仔
5. 寵物店女孩們
6. 3z
7. 馬強馬壯馬達
8. (──ﾉД`))
9. 水樹奈奈
10. 齒輪
11. ルナ☘
12. 鬥快派閃光
13. 鬥快派報紙
14. 子子子
15. 溡脇綾香BB
16. 任我奶
17. 水瀬いのり
18. 月光唔知乜春花
19. 水時推廣員
20. LCsquare
21. 蜻蛉子
22. 烏鴉
23. 路西法bb
24. 球場莫札特
25. 星火A夢
26. 赤座燈里
27. 陳慧嫻_3倍速
28. 鹹濕青蛙
29. 凍檸檬茶
30. 拾唧囡傾

歡迎連登仔舉報埋APPS台其他post既港豬，方便清算

重拾興趣

仲有吉祥物-桐谷直葉

2017版

如果話冥翼機係哈帝斯既主埸，咁機械石川就係戰女神既主場

ok

有無巴打得閒 素材超級幫幫拖 2106 3469

wait 升rank先

用戰女打夠晒hea

乜PAD有火屬?

新嫁？
佢第一次擇名我仲係cc post wor

等等我

有麒麟 十卜

台豬好似比人擇左3次名

56123970'

我有bo

4297 6645

0號機🙇🏻‍♀️

想做愛

立dee已經習慣左個名

⩑'ə'

yes

閃光今日冇開台，我會食唔安坐唔坐😞

仲有幾多日

應該3個禮拜 T0T

其實有無協力網？等我唔駛煩到大家

終於磨到入機石關 🤣🤣

戰友網

麒麟可以換邊隻

無協力

地下城 協力登錄

左手同右手協

E家PAD 搞乜撚

出一出去 主畫面覆幾秒信息就斷左協

金就識吸 個ser愈黎愈廢

😓

進化素材2超級 需要火力支援 5384 3707

咩隊牙

武刀神 你隻水射(固傷) 13SB 4497 2957 = =

我木

我用新木印
trytry

4546 2592

閃光睇女

唔該

睇雞寶chatroom班友post link咪入去睇下
啲女求其開下台都500views

有波

其實呢個世界男女好唔公平，女嘅露少少已經大把厹donate，相反男嘅打到世界水平都唔會多過女

返去睇鐵甲鋼拳算

打多場唔打了
謝

有冇巴打試協猶格機川？

mc here?

那有yogurt

有人可以幫過 業斷神 超級地獄？7325 3377 或者進化素材都得

你有咩隊長

寧寧或者阿市 木水

有冇唔係四消 我用水獵

有巴打幫過緊

2隻都無進

你唔開技用黎收息咩

唔該 sry

有冇人企一陣武刀神
水射頭+13SB
6107 1316

e 大鑊
水射係咪唔洗技

你boss pass比我

報紙你隻水射繼左野? 我隊要唔繼野

1015 1847

我有幾隻 轉返is ok

唔緊要 新手?

熄電腦 如果你打夠就咁quit得

我都想比人kelly下

有無人刷金番 >o<

打超龍王用咩新手寵物或技好？ 過唔到單隻出現畀距打死咗

YES我係

超龍王係唔係指個d肥

唔知我16倍打距幾千血 但距一滴都唔扣

佢60000防，好似係

光埃個d固傷技

禾都係

你係公廁

岩岩寶石姖打到機川一半血

睇黎真係要升隻光賢龍

進化素材定黃金番

有黃金番人個個進化素材

你射晒？

無課撚射得曬

石川隊長 12sb 2469 5563

有無人企加蛋

你地唔使訓架

同條女做完愛好精神

屌你係唔係入嫁

比人入左定你錯no

又品茶

2459 5563 xd

係咪有30+蛋打？

你打幾多先

有冇巴打協一場機川？

有
水射繼77777，放4隻5sb龍

可以一邊射曬？

1198 9869

打多5場，好眼訓-_-

可以

打多5場入黎

有冇巴打carry

好多木喇叭

你地就咁射咁仲駛轉珠既

清撚埋差撚住毛
了咗心願 pad88

thx

猶格 有光賢龍 光印 破根性 招解覺 威嚇等
協機川

都無猶格

無寵物過 有人幫協力？

唔好呀

咩叫sb龍？想過加蛋

要執啦😭

鯨魚

有無未訓巴打幫打+30協力？2751 9933

開技啊

新手

咁我係咪過唔到

一場一隻297都唔知打黎做乜, 做乜鳩一個二個乞一場30

打咩關出297

乞兒先玩pad，無錯wor

喇叭夠任你㩒，你咪又係照刷風龍王

唔好再講

PADR

岩岩係度諗打完機石點解無得抽
原來無入挑戰mode

成隊野都未升

點跟

點解凌晨都咁殘眼

哇成手限

返工！

冇屬性吸收要磨

有冇人刷木喇叭 用廢劉

水君

有無人企陣武刀神打加蛋？

咩隊型

水射繼77777/紅奧，4隻sb龍

好

唔好

嗨 鐵丁

返工未
me食緊早餐

工都好返既

俾你搶咗

返緊 短褲踢拖先黎停雨

咁咪爽

Ps4出左幾年你都未買
咁你買switch算啦

下
炒到咁仲買

唔使課金牙

俾你講下先醒起今晚有mhw生放送

(集思廣益)買ps4定switch好

乜switch仲炒緊咩

唔係我買撚咗十世啦

又塞車

首發任豚表示
抵啦

Ps4刀炒緊

ps4炒通菜

Del jor pad 挽PS4😊😊😊

寵物bbg

遲狗係囝

子子子

你o個隊 武刀神加蛋 隊 ...
點組 ?

搵唔返個 template

13（6刃） 丼 木刀（暗天） 錢印 新火（17號） 水弓（光埃）

我想要遲神尋日貼o個個
有用仙魔赫拉做隊員的

有冇離地少少

同水弓有咩分別

呢啲先離地
你入谷問下啲人有無升

我冇 13 同 17 號

推倒小圈子

唔用13，17都得
13用藍奧頂，一樣夠力射第4關
學問神改大天使，井龍改挪亞，暗天改暗印
1 77777
2大天+挪亞+正宗第6刃
3暗印
4藍奧第6刃
5大花水

我冇 6 刃

唔係咁咋咩
實夠力

是但啦，好多花款都周回到

幾時再有得企

咁岩果隊佢齊隊姐 衝晒出黎做乜😒

梳囉
禾返入房

記得敲門
我同少佐喺入面

都唔係第一日知我乜柒都冇o架啦

武刀神
你帶冇繼承水射+14sb
有冇人得閒企到11點
3346 2892

我

好快

秒回

淆仔淆到你咁得閒😨

淆😑湊先啱😂😂😂

扮緊工呀

想做無課清泉玩返 但D竉out左成年了

唔好玩
快d走
脫左坑千祈唔好望返轉頭

最多咪唔打D大神既打到既關

碌左幾下 好似仲係果D人

所以叫你唔好望返轉頭

前玩家吹水區

我都係前玩家

你係準玩家

咁咪係囉

十卜pad

十卜寵寵寵

呢度冇人玩PAD

想問下愛里寶寶係咪比人斬左去拜神

咩事

4514 7042

應該有拖拍死返去做現充

仲用緊242隊 可以打咩關

242倍打唔到d咩啦

雞寶播葡萄成熟時33d 不過打左格

優點
－血量高，回復力高，安全，穩力
－闇屬性寵物選擇多，而且虹番更是新手向 （請自行提升級數以增加ｃｏｓｔ）
－雖然沒有攻擊倍率，但反擊／主動大炮足以彌補這個缺點 （其實這是優點，好好作轉珠作回復就好）
－技術要求相對地低 （當然某些闇天隊的技術要求是相當的高）

33d

又話今日有工in

三點先in牙

課定金咪岩囉

有無巴打得閒幫手刷下降臨？

已經課埋閃光嗰份

加蛋一車車，痴撚線

新手 呢兩日係咁鳩進d轉生搞到無哂d蛋龍
想問除左去打果個緊急蛋龍關之外仲有無其他關可以打 d蛋龍寶寶太on9

MP shop

買錢關打 不過都係有強龍寶寶

等我去隔離post打聽下愛里下落

巧

有無solo 機械可片攻略

我一禁入去變咗銀魂

轉生戰女神

姐係錢關果個出多d?唔該哂

新手無mp

冇架 都係打99體搵人協 個個都係打果關

無人覆我應該凶多吉少

oj

佢失戀就會返黎

好，唔該大神

有冇巴打打場超金？
47269397
暗隊是但

佢會上感情台叫春

佢有自動上水功能

2530 4663

又要再磨機石

冇人嘅
3512 9434

磨刀無得磨

無戰女想哭

猶格終於過左機川

唔撚係掛

1:00pm 左右有冇人企 ?
b side：
1) 4 天狗都得
2) 火丁 / 山本都得 (你唔怕天降到傻o既話)

今日開埋星寶 山本是但攝緊急

有無加蛋企位

有冇ching有戰女繼大賢龍/寶石G 可以借我打下石川

點跟 有yoga

1：00 先得閒
你企唔企？

留返個ID先 116 492 299

加咗

我得山本你介唔介意

Thank you

你唔介意我點會介意
記得 link 6刃 就 ok

我 1 點會開
room no 貼呢度

大神貼id
狗沖先

我介意

加蛋 8851 6184
頭繼水盾/郵差

5694 4454

咁你唔早 d 出聲

屌你老母大雨到

邊到有雨

沙田 🤦‍♀️
陣間仲要補習 🤦‍♀️

🤣落雨先好

升中3了

咁樣應該易搵人啲
B自己計返sb😂

你執行ok?

刷喇叭 不了

我意思係執行做a隊

btw點解要用火唔用暗6聖

全球十款最會賺手機遊戲，騰訊佔一半

中國媒體報導，在 5 月全球手機遊戲收入榜單中，在前十名中，大陸企業就囊括九位，成為全球手機遊戲市場最大的贏家。

據第三方數據機構 App Annie 近日發佈的 2017 年 5 月全球手機遊戲指數榜單顯示，在收入排行中，《王者榮耀》《夢幻西游》《皇室戰爭（Clash Royale）》成為全世界最賺錢的三款手機遊戲。

在上榜的遊戲中，除了一款《怪物彈珠（Monster Strike）》由日本 mixi 公司獨立運營，其他手機遊戲背後都有中國公司的身影。這是 App Annie 發佈全球手機遊戲指數榜單以來，中國公司取得的前所未有的成績。App Annie 的數據主要基於蘋果 App store 和 Google Play 兩大平台。

從單個公司來看，騰訊共有五款遊戲進入全球收入前 10，分別是《王者榮耀》、《皇室戰爭》、《部落衝突》、《糖果粉碎傳奇》、《天龍八部》。除《王者榮耀》和《天龍八部》之外，其他三款遊戲都來自與對芬蘭遊戲公司 Supercell 的收購。可以說騰訊已經成為全球手機遊戲產業中當之無愧的「吸金王」。

咩6聖

2349 6157
開波

有矛武刀企牙

撒旦瑪利亞

即係乜=.=

仙魔銀蛋呀-.-

港豬課咁多都上唔到頭十

暗屬臨尾花火唔夠力=.=

爭你

唔係掛-.- 咁廢

岩岩先醒起未抽仙魔 1抽就收左工

屌你屎忽

悶

仙魔pool 全部垃圾

幾時買switch🤔

機會黎喇鐵丁

銀蛋刀吊

鐵丁不如黎我度住 有間房 有switch

呢位ching好大口氣

牙鐵睇下幾時減價去出機啦

炒到仆街典買

聽講有switch就有女 我嗰件係邊

我地2018年春天見

我借部機比你打咭

仲有ps4

加價就有份
禾想玩splatoon 顏射少佐

星期一二有小妹住家飯食

即刻不了

肯定係肥婆黎

想焯左鐵丁姐

救下鐵丁
比啲溫暖佢

有無武刀企

條粉皮話唔買機😒

有人幫過+30蛋？我無sb龍

要開工了
真係唔該哂

咁樣射好撚爽

加唔到你fd子

天狗都無 ？

你俾你 id 我
我好耐冇清 FRIEND LIST

無

今晚11點和神覺醒素材有 不過你都無得企了

140 817 402

又票選UP

巨頭唔洗多 一個又如何

有無巴打得閒幫過幾個降臨

屌
view 都未in已經比左兩pack嘅價錢買皮鞋

過咩

唔好清我

新手想問下而家幾錢1 pack

5毫一粒石 大約45蚊

唔係咁呀

以前玩嗰時仲係一蚊一粒
睇黎pad就快執笠啦

識人直接係廠拎 仲平

好多都未過

你兩個我真係唔夠膽 delete 啦
兩個隱藏巨頭

獅王獸 超級地獄 4468 4160

咩隊

LC幾時再射加 好需要

點打

又要俾人del

新手重玩
可唔可以貼box
教我點砌隊

貼link

有電話入

去信ching0台今晚就會解答你問題

我就係批發商

執啦屌

你升都未升過D野點幫你

邊到係ching0台

咁釣魚台呢？

入面好多垃圾

其實我都玩光隊
暗隊我有一隊

🙄

cut名無誠意

得3石
更加無誠意

重玩當然冇石啦

要係日本自己solo 火喇叭

去個日本都要開記招?

機械石川個簡稱應該叫機石定機川

定係機可/機片

機械鐵丁😎

有無人企陣加蛋??

你唔係可以左右手咩

要 6 點左右了
要扮工

無打算幫隻分身打加蛋
基本上佢拎黎刷曜日用架咋

好撚多人玩pad 傻晒

有無證據🤔

清泉樓主

加唔加蛋有咩分別反正都只係幫刷

分身d石唔夠用嘛

有得r半體緊係上來r啦😡

聽日去見工 課定金先

今年15歲, 身高160, 重45kg, 身邊的同學胸部都有明顯的發育. 上胸圉about 75cm,下胸about 66cm, 13歲黎m, 胸部發育少少之後就沒有明顯增大

平日都有飲開牛奶,有跳舞, 鍾意食肉,魚,海鮮,飲食均衡,但有時食得幾啖飯

Q1:為甚麼胸部不太?(關唔關過輕?)

Q2:現在胸部算唔算偏小對於我這個年齡?

Q3:我平時著半截內衣,有無需要著bra?

Q4:黎m之前和m時,胸部會漲痛,係唔係發育緊?

Q5:如果體重增加,胸部會唔會大?

Q6: 係唔係仲有得發育同長高?

ps:唔要copy既野
pps:體重由13歲無變過

鐘意韓國野個d人，係弱智定on9 ?

嬲

依度D人好熟口面

machine JJ

歡迎返工

幾時加入ps4大家庭

前定後

有無人企陣加蛋

唔去點買火miru啊on9

2018年春

有咩要求？
企陣先去扮工

唉

水射繼77777/紅奧，中間4隻sb龍
一定要4sb龍，唔係唔夠sb

集思廣益
一人一個鐵丁唔挽MHW既理由

十卜十卜

今晚11點先返屋企

開 企廿場

又食女

開左

有冇加蛋場
同埋今晚想打灼冥
求快刷隊友

有冇今晚火喇叭TEMPLATE

屌你，水射繼啊

灼冥我ok

等TEMPLATE

想打100粒

要最快

求隊

仲有無加蛋場

放工刷加蛋先

THIS OK?

無狗飯龍

ok
我a定b

有冇水射加蛋企位

幾時到我

3隻太離地 跟唔到😭

我有
你繼水盾/郵差

對唔住巴打 呢兩隻我都抽唔到

我b啦好嗎

係咪有得企

我B囉

好=.=

係，中間入哂sb
5887 3941

仲有冇人會刷

我講scarlett

電話入 企多2場

唔係今晚咩

咪搵定人

閃光大大咁快重拾興趣
心理質素好好

琴日見到佢幾個鐘冇登入，嚇到我lai屎

武刀神
你水射 唔好繼野 +14sb
有冇人入黎企
8361 7192

me，等我2分鐘

慘 慢左

入緊石咋

屌嬲，俾人搶左

閃光
請指點

今晚 scarlet
想請問有冇劉 x 執o既 template
(我朋友佢冇水弓)

用返舊個隊等天降

未有單 企多10場

今晚刀系火隊

子子八十一

中間換曬機械石川啦

真係得你會理我

你真係棄驚o既話
我以後冇人問了
唔好棄呀

慢好撚多喎清

有冇+蛋企

機石會推sb，慢d架

狗店

水射(77777) 11sb+
9089 9439

唔打住

武刀神
你水射 唔好繼野 +14sb
有冇人入黎企
2998 7563

黎緊

遲仔 火隊係咪有個編成用padx嗰隻固傷一橫 應該再快啲

加蛋
1903 2406
水射繼77777/紅奧/光大炮，中間4隻5sb龍

Ng g 求其喺twitter見到隊似樣就copy😂

快搵

巨頭仲未放棄思考 係精神既

會係邊層出
超金定mp

全部都係mp果層出

Thx

=.=原來都係要補多招火魔導

求企+30

眼訓
收工先再打

5185 6305
水射(77777) 11sb+

水射繼炮+4 sb龍

Thz

巴打打埋呢場我完了 多謝

到禾企

XDDDDDDDDDDDDD"

？

武刀神
你水射 唔好繼野 +14sb
有冇人入黎企
9065 5798

十卜未

+30都有人刷

xddd

xd-3-```}}! ,,

°/\\/□＊愛人是一件甜蜜又痛苦的事〃＊.. .
〞×∥能與你一起的日子，只剩下那麼少]°× []
〞_▂+°花心的人，或許\永遠都不能領會愛情的真諦﹏\＊☆°

s[]rry丫甘ch好似少左d (眾 – 明顯啦…..)
下次po多d先 (眾 – 係先好講 )

痴線火星到睇唔明

e巴😳

屌你

GirL:

紫靈[我] 15碎 係一個又可愛又靚女又索既女仔,傻傻地,勁受歡迎,校花,成績好到年年第1,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串,有錢(啊爸係全球第二富,但好忙 一年先返泥1次) ,bt fd 係欣同琪+雪

白欣[欣] 15碎 又令又索 唔夠靈令 但索過靈,ok受歡迎,成績年年第2,校花,勁x100000000000000串,有錢(啊爸係全球第三富,但好忙 一年先返泥2次)bt fd係靈同琪+雪

卓雅琪[琪] 15碎 好可愛 Q過靈好多,幾受歡迎, 成績年年第4,校花,幾打得,[]k串,啊爸同啊媽死曬,同雪一齊住,bt fd 係靈同欣+雪

陵子雪[雪] 15碎 又索又可愛 索到同欣有得比,受歡迎,成績年年第3,校花,勁x1000000打得,一d刀唔串,同琪一樣 啊爸同啊媽死曬 但佢\啊爸同啊媽留左好多錢比佢\,同琪一齊住,bt fd 係靈同欣+琪

BoY:

施逸希[希] 16碎 勁X1000000000000000000000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,好cool,勁打得,超串,有錢(啊爸係全球首富, 忙到3年先返泥1次),啊媽因為車禍死左,BT FD 係嵐同夜+軒

王亞嵐[嵐] 16碎 勁x1000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,熱情,[]k打得,巧串,有錢(啊爸係全球第五富,啊爸忙到2年先返泥1次)bt fd 係希同夜+軒

樂永夜[夜] 16碎 勁x1000000000令仔,校草,花痴多到可以坐滿佢\屋企(夜:邊有人用D咁既比喻=.=!)為人忽冷忽熱,幾打得,超串,有錢(啊爸係全球第四富,但好忙 一年先返泥1次)bt fd 係希同嵐+軒

藍亦月 [月] 16碎勁x10000000令仔,校草,花痴刀[]k多(月:咩叫[]k多=.=?),好鬼熱情,唔打得但勁 x1000000000000000000000串,有錢(啊爸係全球第六富, 但好忙 一年先返泥1次)(作:個名勁難聽lo- - ) (月; 喂 -.- 個名好似係你改嫁wo =,=’’) (作; 唔知呢… 连扮無知ING) bt fd 希同嵐+夜

其他:

容e 好好人 靈屋企個工人

豬Sir 好好人 班主任

人物會再加

( ) 係動作

[ ] 係心諗

想睇再寫

水射(77777) 11sb+
4218 4624

wait 2mins

其他:

e巴 好好人 靈屋企個工人

唔好亂改故事好wor

mo jor gor kei wai

唔該哂'ə'巴

你唔係企緊3子咩

叫我紫靈

佢有第二個

我以為你同子子子講叫佢等陣
我同緊炮友打，打完呢場比你入

貪新鮮

青0子 請入 (快d啦)

明明係你斷鳩左，我仲係等你個畫面

我叫佢等
但佢唔等
過兒咁就食咗郭襄

woops用錯，係心諗先o岩

打交未

點牙嫌慢牙

-.- 孨再開啦咁
垃囝下次企

可能係個房bug咗

(屌你) [屌你]

唔係呀
孨佢有等我
可能佢bug咗房

LC 水射繼隻77777/紅奧

我有個提議 飛起ching0
⩑巴同孨打

鹹蛙 J唔J到呢隊

師兄唔好課金換過個rounter先

唔企了
我想刷肥金
唔好意思

router*

武刀神
水射隊長 唔好繼承 +14SB
刷到5點半
7024 6501

紫靈[我] : 水射(77777) 11sb+ 5221 4326

wifi慢都有罪

唔好意思 公司上網太垃圾😞😞😞😞

4g啦 毫無誠意

點睇個bno post 2邊都好撚on9

4g黎嫁啦喎

想試下現木零 有咩需要注意

關我撚事 抽下水咪算

上左岸果然唔同d

有無人一齊投其撚

唔好死

禾記得之前 每次都有奇撚份

投邊隻死邊隻

有冇人肥金 ?
自己入

投神up都投得死咁尾機

木零 木龍 木時 呀市 maymay 咁組好唔好

又曬

又笑

水獵 木零 木龍 木時 呀市

鐵丁 放工未

佢搭緊車去買ps4

投暗天

唔組水獵

諗住投呢隻

已經夠票，請大家支持麒麟

轉頭繼續

留係公司睇mhw生放送

請大家投溡一票

抽齊左 想投yoga

睇黎變限定神up 咁制

斷左？
休息先

孨繼續
我隻297好大食
食咗食297

爆咗box+差啲體升lv thxx

on9
開左

今晚打火喇？

我水弓繼光埃

修煉之道 8726 9289

火laba有冇唔係火隊

5554 1760

297 食 297 係咩新玩法

食擴潛刀吾俾牙⁉️

神食加蛋唔使你教

9895 6228

俾 !
閃光你點話點好

裝返驚點都話巧

上面遲狗post左 山本九里虎 好似係

橙，人地明明話唔係火隊

永遠十卜閃光

幾時開台
想聽泡菜歌

上面都有劉同執行 水射

👀👀👀👀😦😦😦😦😦

等我5分鐘，柯個屎先

比水射黎cc

1260 2301

屌你老母牙

一人 4 隻 石川都可以協

青令仲企唔企？

齊

我企孨

唔齊

俾返你

咦原來唔同左人
入

5819 9087 幫幫拖

做乜野

升左幾多隻機械鐵丁

刷花嫁升技抵啲定刷光laba抵啲

抽花嫁升花嫁囉咁都要問

又上左寶貴嘅一課

我諗住 1 未究 4 究
....

55粒火喇叭，點跟

撚茶又中

0

今晚刷2個鐘就得

唔得吧？一個鐘我諗得廿粒

爆 BOX
停了

謝謝 !

完?

3粒鐘

咩牙 升5星6星唔得嘅

唔得

咁sor

累，唔打住

同tszyin講就得

求救

牙直俾人hey0好慘😕

我已經刪咗pad
但係一連itunes就幫我裝返 好似吊靴鬼咁
有無得搞

問鐵丁

Is g

冇
你死左我都會燒山本落去陪你

如果篇文兩三年前出pad一定排第一

皇者未面世者

如果pad.早兩年出多人就好

玩返就唔怕啦

為咗重拾興趣嘅玩家報左驚

轉用an機咪得囉😐

睇埋再打

隻撚柒隻都係啲戇撚鳩嘅Game
課金都算
所有gameplay就係不斷刷刷刷刷刷
戇撚鳩鳩咁 支那狗嘅工廠血脈 就係鍾意不斷重覆 唔撚使諗 啲遊戲出極都係咁撚樣

好想會然桐谷直葉每次出post都貼到新嘢出嚟
買雷姆景品都唔買直葉公仔

要同空姐玩 刷唔到
有冇人代刷

代你同空姐王

😑

原來隔離post有條友一個人玩4個白貓ac咁痴線

好出奇呀
呢到都有人一個人玩幾個ac

唔玩4個帳點齊角呀😑

有道理👍

接著這是一個另一個奇葩bug是全手機型號通用的

首先你先找隻有根性的王接著直接尻爆他此時王上面顯示的cd轉0之時立刻把遊戲關掉重新登入時他就會用普攻揍你了。
（就算是沒有普攻的怪都可以呦。）

有無清試下😑

有冇巴打有鏖魔比小弟ADD

屌你老母mhw好撚正啊

買未

鐵寶

玩緊

2018打算辭職做全職獵人

垃圾驚執未

加禾球隊未
禾射波 你執波
幾有前途呀

搵人平放部ps4啦畀鐵丁啦 唔好再抽😭

入左地城有冇方法check挑戰mode
唔想打第三次 🐶

想放

打完有粒石咪知

死左有冇得con咪知

接著這是一個另一個奇葩bug是全手機型號通用的

首先你先找個99體的關卡進場，進場之時立刻把遊戲關掉重新登入時後就直接完場取蛋了。
（就算是50體的關都可以呦。）

有無清試下😑

哇真係得

終於吾洗轉珠拉

有冇舞刀神企位

試左 岩岩多左一頁波利

俾樓主呃jor

我要MCG呀

風龍王 3282 1687 唔該幫幫手

頂嚇撚死

未信過樓主任何一句

呢個有啲難carry你
你又要4消又未覺醒
建議你留啖氣暖肚好過

凍T 好串

6156 1477

宜家啲巨頭好撚串

收到風,佢棄晒d分身之後全力升rank,就快上到1127

唔係串，講事實姐
平時曜日緊急都可以盡下力幫下手
但風龍王要一邊有齊sb射解覺轉珠真係太高難度
可能係小薯我廢，可能大神curry到

禾已經諗好咗點樣係mhw出賣隊友

有暗埃應該夠做既

超龍王 9721 8026

四消真係狗都唔屌

有冇人射加蛋
我想企

0茶 咩技嚟

你係想攞石定刷😑

紅奧 招口水>防，所以射得死

攞石

幾驚你話刷😂

無咁多體

企加蛋正正

連登真係好撚多學生雞
買部機都嘈黎嘈去 兩部買曬咪唔洗煩
講到好似買左其中一部就要對另一部有敵意咁
樓主又係on撚99
屌 咁大個人買部機都要問黎問去
自己鐘意邊部就去馬啦屌
問黎都多鳩如

Agree

宿敵既野你唔明架啦
利申牆頭草

連登多小學雞，老母唔比買兩部

失業呀屌你老味

每日起身慢慢食早餐, 睇住旁邊D西裝友趕頭趕命,自己懶懶飲杯奶茶

食完早餐, 返屋企上網搵工, 每日SEND十封信差唔多,

之後訓覺, 訓到十二點或者一點起身, 可以開電腦睇劇, 睇電影, 打下機, 有左電腦, 呢個世界大把免費娛樂

到左三四點, 可能會覺肚餓, 由於消耗唔多, 可以考慮落街10蚊兩個包, 或者 食麥皮

HEA到晚上, 如果有家人就返屋企食飯, 冇就盡可能自己煮, 節省少少

失業左一個月, 依照咁既生活方式, 扣除必要開支, 總支出大概平時返工四成左右,

諗落都覺得好笑, 我辛苦工作, 為左就係六七十歲後, 可以享受類似咁既休閒寧靜既生活

原來失業已經可以做到, 人生真係可笑, 哈哈

靖哥哥 你做噠牙

禾個靖哥哥矛啦矛啦

蓉兒好正

正過你隻臭雞

你刀系

淫婦

做咩刷我好感度

同波咁撚大 假既

原來係你😱

你企幾耐

唔係禾黎

念兒

冇企位

佢聖母黎

過兒要出來了

好想知FF點BUFF

yes,超想g

最好唔BUFF TIFA隻臭雞

七廢

diu
想企加呀

仲唔夠用

俾潛擴食晒

仆街比中學同學知道到ac名

又9up

成套野除左蓉兒 其他都係on9既

想要PAD登入畫面張圖

想企 有冇人開

想比梅超風am

有無人打加蛋？每人射20場

你最on9

超金 唔該大家 7162 3545

做咩吹奏番baby6.0

我係凍檸茶個中學女同學

2078 3849

is公廁is g

嗰次你話唔戴套 搞到我有咗身紀呀
你仲拋棄我同bb

原來你係凍奶茶

kekeke笑緊人無轉生劉

今年校慶返唔返

而家加蛋咁易打既

掛緊未進個隻

遲囝好鹹濕

用劉 直接出局

想問而家射擊隊點組，重係石川？

睇送食飯

幾時開加蛋比我企

射技寵打咩關易出？想用嚟打超龍

好似都係合作地下城

你出錢我出力

打金龍機咪有

超金都係搵人協 你冇射叫人地射住先囉

XD

左手同右手都係我既人
點出局

如果可以都唔想麻煩人

戰友網大把人幫你射啦

山本屌你老母
用火關打抽番火關

嬲

要load 一load你up what spring

賣

高減傷但冇血量加乘 那為何不用miru?

不安

60石咁多
嬲爆

有聲J

miru減傷唔係長駐
Like · Reply · 30 mins

OK

LIKE JOR

miru減傷唔係長駐
Liked · Reply · 30 mins

有矛加蛋企位xd

懶人求隊
水射刷頑龍又點砌

11點唔係scarlet咩

sor，淨係記得d龍係升lv關做完全唔記得左龍以外都有升lv關

唔要媽薯🤢

有冇人打極3

黎緊C92多到痴線

撚茶

ching0呢

刷唔刷火喇叭

我打lol

屌你牙

Solo先

tmr先

未刀要solo條體

無晒人

重拾興趣 打左100粒木喇叭

scarlet要空轉咁煩-.-